元朗西邊圍大量白衣人拎刀

721

推

待FC

香港人 還拖
你敢出刀 我要你無命洗錢 斬手斬腳插眼

無鐵停元朗

狗宿要人！ 快！

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

證明左721係警力果時唔夠 支那就出錢請返黎

Source
Pull

申請滅村？

大Gp 都有人send 嚟
應該真

幫手fc

咪撚柒啦

流浮山刀手終於

Pushhh

push

燒祠堂燒祠堂

大量即幾多？
二十個係大量，一百係大量？
數下好難？

唔好輕敵丫 萬事小心

想申請做燒豬?

有d野推左先

2019 年
Iphone 都出撚到 11
出撚埋三鏡頭

你仲比張240p 既相我

仲驚佢地？

咪輕敵
出面大把單純運物資既手足

不流血，留得青山在

多唔多手足係現場?

元朗手足小心為上

又要召喚馬斯丹上校

有車手足可以試下玩GTA 啦

PUSH

死撚硬

幾個月前大家覺得唔好睇既野
今時今日都已經開哂齋
班鄉黑出一個死一個

Push

根本就應該一早清左呢條村佢啦
之後新政府想起公屋又好起乜樓又好話知你
呢啲咁嘅爛鬼村養埋一大堆不事生產嘅鄉黑
收返塊地做返啲正確嘅事更加好

唔係講笑 呢班老廢會死

我想睇當年英國佬殺吉慶圍鄉黑個情景

推 手足小心！

但係又有TG放題喎，有警察又刀手就走啦

火魔法準備

唔夠佢地多人就走 多就過佢地就放魔法 唔洗手軟 冇必要近戰硬並

前線唔好落單

前線唔好落單 前線唔好落單 前線唔好落單 前線唔好落單 前線唔好落單 前線唔好落單 前線唔好落單 前線唔好落單

暫時睇又係到FF守村
小心佢地FF過龍

係咪嫌元朗樓價仲未跌夠？

小心呀各位

元朗哨兵見到

佢地有刀 唔怕俾狗拉
同佢地打無好處
避得就避

推

流浮山終於出到去元朗西

佢仲玩呢d真係祠堂都俾人燒撚埋

有冇other sauce

小心 又出

紅燒肉

攬炒好呀 就睇吓你元朗國樓價可以跌到幾低

車死佢地！

小心 唔好輕敵

救命啊 屌 要小心啊

唔驚俾示威者淋火水？
希望班示威者千祈唔好咁做
係犯法的！

唔好落單！唔好落單！

係咪去天水圍城

今時今日對住鄉黑叔一燒係基本，殺撚埋都唔過份

要fc

風頭火勢仲出刀手
只會令藍絲都割
傻閪嚟

手足小心唔好落單

又嚟

D人唔知道自己用嘅app會壓縮張圖
傳一個group 縮一次 傳下傳下 傳到依個質素

例如telegram要揀send file先唔會壓縮

共識:
唔好

等佐佢哋好耐

元朗手足撤退 返屋企
聽日唔好燒佢村

白衣人睇元朗 天水圍增兵

終於肯出黎啦咩 睇下邊個甘啲先

721嗰陣時好憎白衣人， 依家有少少冇咁反感了。 你班仆街搞到我已經一個月冇工開， 唔該你哋反省下。 你哋望下個城市唔會覺得慚愧咩，冷血動物， 全部畀人洗曬腦，紅衛兵都冇你哋咁恐怖。

哨兵唔完美可接受要改善

721之後唔搞鳩佢地當我地驚？
搞掂完暴大就掃佢老母條村

等多啲圖

手足請小心，就算你夠勇都唔好掉以輕心

藍屍唔會割，佢最撚想見到d後生仔爆頭死

先撤退後燒村

拎刀啊
你係屋企做冷氣軍師講就易囉

收到好多片周圍都好多刀手。小朋友們要小心小心小心。真。無記者跟到呀。佢地好多著晒黑衫可能會亂斬嫁禍。勇武既前線既都要提醒精神。

痴撚線

所以神獸佢地就岩
等班仆街藍絲靜啦

片?

拆車牌車班仆街

唔好掉以輕心

屌 張相似721時係咪fake news ar

你幾時落地府全家團聚？

我係元朗大馬路 暫時乜事都無

政府回應五大訴求咪即刻可以完囉

唔知真假
佢地記者都照斬
大家都要小心

Noted with thanks

屌你收皮啦撚樣

贏無著數 除非火魔
輸會死或殘廢

先撤退 後燒村

應承我，起我死之前揾曰拉大隊入元朗殺撚曬D鄉黑廢老。

你敢出來
我地聽日就剷平你條村

出得刀 即係大家都唔洗留手啦

燒村

拎住傷殘樽貼先囉

你而家咪開緊工

老黑出

避得一時避唔到一世
佢哋唔受過教訓唔知死㗎

張相係大榮華酒樓對面,平時都多黑底睇住D雞.
不過呢張相唔太清楚有冇刀啦

你咪撚on9 真正既紅衛兵係班狗同鄉黑丫 禁多個月仲未訓醒丫？

一早BLOCK柒左條撚樣

求FC, 手足小心

又黎流浮山200刀手? 終於行到出元朗?

咁希望你比鄉黑斬到半身不遂，然後望住黑警輪你全家啦

關我撚事你冇工開

快撚啲嚟啦，等咗你哋好耐喇

屌 多人就捉一隻返黎家法伺侯示囚

西灣河 女手足被捕 如振婷（同音）

咁邊度有事
澄清就咪加密啦屌

直接放火燒

你照鏡望下自己個港豬樣，你唔覺柒嘅咩傻鳩
返工喇死港豬

殺一儆百

721 唔見人！

200刀手終於搵到路？
行咗幾個月

火

721 再現

Agger
再出嚟搞事村都燒埋你

佢地敢出黎, 燒村都似

手足睇定啲 唔好入元朗住

唔係唔夠，係專登唔出黎

夠膽斬一定會比人燒村 講定先 香港人已經唔同晒 夠膽斬一定會報仇

哩個五毛嚟
Blocked

不知幾多藍屍話最好嚟多次64，班人渣唔會割

手足要小心D
見到一定要用火魔法還擊!

全部變叔一燒

p牌五毛狗 訓左幾個月冇留意過香港發生緊咩事？

你哋兩邊都係紅衛兵， 立場唔同咋，醒下喇。 我唔滿意你哋就想殺我全家， 你諗下你地自己係咩人？？

推一推，未有手足用過嘅火魔法。
佢地冇防火裝，遠程火攻肯定唔死都重傷！

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴

係咯！
帶左好多乾糧？
行左三個月仲未餓死咁叻？

好想睇白衫人被人打到反艇

冚村鏟

pish

唔好攞人命
同埋聽講燒傷手尾好長 仲要好痛
強酸之類都係 好驚白衣暴徒

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

痴撚線 冇撚野下話
就係因為白衣人搞咁多野 我地先出黎咋
你冇工開 唔識搵其他工？

今日重會驚佢地咩
殺撚埋我都覺得情有可原
唔係佢地唔會知驚
千祈唔好咁做啊！

屌你收手啦撚樣

唔係呀，有槍唔開叫班廢老出來？

叔一燒

召喚神獸火鳳凰

唔需要近戰
夠鐘整叔一燒
變叔二百燒

七成熟～
留返少少肉汁！
留返個左脾比我

火燒白衣人

得 呢班白衫係時候要還

光線不足，太遠於是用數碼變焦就會係咁架啦

得啦含撚啦你

唔好等我訓左先出黎
下下都鬼鬼崇崇

流浮山刀手重現江湖

車撞！無手尾！！！

Sorry範圍技控制唔到

叔一燒好好食

黑社會=垃圾

我要外脆內軟

個陣都對d黑衣人好反感
但見到d popo亂鳩咁來 藍絲亂鳩咁捅人
林鄭搞到我五個月無工開
你地望下個城市唔會覺得漸愧咩 冷血動物 全部比人洗哂腦
而家我真係覺得黑衣人做得好

上次控制得好好
利申: 食開Medium rare

真藍絲會撐嫁
不知幾想d後生死晒

根本你就係垃圾 一個月冇工開就捱唔住 會唔會太撚廢

準備武器喇各位 以防班仆街用刀

如果 Well done 要你回水

元朗手足小心佢地d刀

我係豬你係咩呀， 你有冇交過稅，建設過香港。 定係只識破壞， 乜正面嘢都冇做過？你係腐蝕緊香港嘅寄生蟲呀， 豬都可以養活呢個城市，你做過啲咩呀？？ 放火？殺人？ 定係破壞？ 令全香港不得安寧？？

fake new 拉

等撚左班仆街啦

你on9? 建設一個地方首先就係要革命㗎啦。

講真....今時今日....我驚班刀手會死

返深圳你咪日日有工開囉
香港咁亂, 新香港都未必岩你架啦

zoom in 再digital zoom 再send 係咁

玩票一燒 近打一定會傷

唔係個個人都有得揀㗎大佬

推呀 好重要

社會垃圾 狗都不如

元朗手足 小心

班仆街拎刀 自己拎番相同份量既武器

縮返入你老母個閪窿度睇流浪地球死五毛

依張相大約距離50-100米影，咩手機影都只會影到差唔多質素

元朗手足，小心！
先返屋

遠鏡睇肉地唔錯
最岩整傻仔炆排骨

其實你係連登講冇用 想比cd rom 睇改變佢地立場？

五毛咁on9

有班上緊中大

夠膽出九龍再講

唔知你曲定直 但唔該你收撚皮啦 你都係打份工逗緊一萬幾千咪撚學人話自己建設香港咁撚偉大啦 你搵錢交稅比人打鳩你咋

舊圖嚟?

神獸要群體活動

如果tg打中黑會點呢?

中大現場指綠狗配有AR15步槍 可上實彈

我推上國際 對家想等香港人訓左 然後屠城

有埋相都 fc

神獸要拉開左膠/ 打埋一份, 因為多數另一隻便衣出嚟攬自己人

神獸 送佢見毛魔 屌佢老母

千其唔好斷手斷腳啊幫班仆街

連登好需要其他人嘅諗法， 一言堂有意思咩， 錯咗都冇人話你知邊度錯

假的

On9我讀書咪就係為社會建設囉
出面大把示威者讀medic讀Nursing
仲有今日中環啲金融才俊呢？
佢地對社會原來冇貢獻既？
唔通唔讀書走去做黑警
字都唔識隻？點行出去見人呀？
仲有乜撚野殺人？
依家邊個殺人先呀？ 有冇睇新聞架？
一句到尾你都係想講啲示威者搞到你冇工開姐
咁唔代表你冇問題架喎 大把工等緊人做喎

如果如果
警犬就係最撚大既撚社會啦
打撚中會點呀請問

咁既城市真係死撚左佢好過 警察輪姦完人可以無事 黑社會可以大搖大擺出黎打人
你仲想養佢地

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

你交乜撚嘢稅啊咁吧炮呀，冇人六一二衝，你同成個香港都收皮啊
寄生蟲賤種，冇工開賴屎賴尿呀

阻膠=便衣狗

屌你老母唔撚明就算
班黑有冇gear呀?

見到佢地
諗起RPG GAME頭幾關D大佬咁

呢班應該死硬

邊個再做阻膠就自己接受後果

幾時有偵察機機師呀

一巴車埋去

黑社會黎撚到班狗退場啦
未撚見過721呀
咁多幻想係到

阻膠我屌你老母，阻膠=便衣狗

下，似sleeping dog d 雜魚

唔洗咁辛苦佢地 我驚又要等3個月
我只希望佢地下次咪撚縮入村

多謝你 可以block你了

又係呢張圖，悶唔悶D

其實搵少左錢會唔會係你自己太廢
唔好因為自己既廢係到埋怨出黎抗爭既學生

Show Blocked User - 屌你收手啦撚樣

Yes sir

同一張圖 睇唔到刀都話一大班刀手

個人垃圾咩都可以瀨
休撚左半年 出黎大撚把野做 連星期日都冇得休

927 已經同政府勢不兩立

神獸晚上會究極進化 鄉黑後果自負

呢啲咪就係失敗者囉
一味係度埋怨
自己唔識係自己身上搵問題
吹到自己對個社會幾撚有貢獻咁
仲話連登要有其他聲音
日日大把三毛開工
聲音仲唔夠多元化？

中國豬就係你𠲖啲
死咗咁多人 你淨係識唸自己有冇工開
成世人流流長 你開少一個月工會死？
畀你返多啲工又點，人工賤到乜咁。

block鳩佢啦

一開口就問人有無交過稅
屌你全香港得你班撚屌要交稅咩 個撚個番工都要交架喇 有交特別叻？ 比完錢仲要比人撚比人欺壓 sorry 正常人都會反政府
你係唔正常個個 咪撚將你既唔正常當作常理

真事黎師兄

元天巴打小心

正 請佢飲青島

開下圖片檔睇睇先

今次要報721既仇！

好，我反省， 做步兵吊住命先， 希望你哋快啲成功完咗件事佢

到2047年之後
當你層樓俾共產黨充公
共產黨收地拆屋又唔係咩新鮮事
當你上網果陣仲諗緊打咩字先可以避過網路審查
你再望返你今日講呢番說話
你會覺得你自己好撚戇鳩

全世界入去收佢皮，一了百了。

對唔住呀我一時衝動， 原諒我

喂 又扮人呀 屌你老母

低級 5毛狗

帶刀只能殺鳥.

推

另外大埔都有白衣

其實無謂硬碰 手足條命值錢好多

轉行喇廢物

Gap gap 聲

有交稅 咁點？

今時今日左膠都要開埋波，噚日中環灰衫狗救走個啊叔

點都好 小心為上

你有工開嗰時大家有乜著數？
你做咩工咁折墮會一個月無工開呀
無工問係我地問題？
咁你都幾廢，廢到有示威就無工開

我望住個城市慚愧係因為有你呢啲廢人吓吓能力不足就賴人影響你

我地冷唔冷血就唔知，你枉為人呢點好清楚

仲有如果我地係紅衛兵，晨早無事啦，返去讀多幾年歷史先同大家嘈啦

殺黑社會, 一個都嫌少

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

另大埔有白衣等緊黑警散水就出動

你收皮啦 而家係得政府先收倒科你唔撚屌政府? 如果武力升級有用就唔洗搞到香港咁啦 但係個仆街政府同黑警照濫捕濫殺一次比一次暴力 你係咪吸催淚彈吸撚到個腦萎縮呀? 你對眼盲㗎? 係邊個搞到學生市民有書唔讀有工唔番出黎抗爭呀? 721刀手你都唔反感 你而家去Join佢地囉 無差別斬人囉 大把人都無工開㗎啦 中美貿易戰都影響飯碗啦 幾多金主撤資 你唔屌共產黨? 你無撚用㗎啦 抵你成個月無工番 食撚屎啦柒頭

唔洗啦 千奇唔好火攻佢地

手足小心

未見過紅衛兵就返去飲奶啦弱智仔

Push 元朗手足小心

收皮啦on9仔

請問咩位置我去

屌你老母港豬 依家全世界得你一個冇工開？遲d大陸同黑警接管左香港 你工都冇得返呀 傻閪

刀手？有冇著防火護甲 。。。 無嘅話我諗香港要開定床位 stand by burn unit 。。。

做邊行你?乞米呀?我好忙wo，你呢d咪垃撚圾囉。

我諗今曰中環有大把交稅交得多過你，建設香港又多過你嘅人嘅，你唔係以為連登剩係得廢青掛

過去一個月都係六日搞多，如果你咁都成個月冇工開，有冇諗過係你能力有問題呢？

垃圾，典型藍屍言論

元朗大馬路輕鐵已拆

防暴咁多支槍都唔怕 唔係覺得揸刀仲有人驚呀?

帶多幾枝酒請客人飲

好撚低級喎你 買過個acc再嚟喇

放火燒村燒死全家

正，以後元朗大馬路唔再塞車

「其他區都要小心」大埔有白衣等緊黑警收工就出動

佢哋夾好晒，其他區都可能會有咁嘅情況，現場手足一見黑警離開要千萬留神。

冇大埔TG，煩請廣傳。

火魔法

721你夠膽咪再同黑警玩前後腳

以後舞火龍都唔洗去大坑睇

on9 你估今日仲係721個個唔反抗企定定比你班廢老打？
你拎得刀時相信手足一定有所準備